［馬交］旅局公函限湖北客離澳 否則入住隔離營

【澳門日報消息】網傳旅遊局已向各大酒店發出公函，以防止新型冠狀病毒蔓延酒店場所應採取的緊急措施。

函件中指為防止疫情蔓延，以保障居民及旅客的健康，請貴酒店立即通知所有來自武漢市或湖北省的旅客，1月27日早上9時前離開澳門，如該些旅客不欲離開澳門，則將由澳門特別行政區政府統一安排其入住隔離營。

【更新】澳門旅遊局今日(27日)凌晨回覆本報查詢，證實發出上述通知，以便酒店知會客人，配合政府執行相關工作。

香港呢

老西都唔走啦
入到去好食好住 好個返湖北

香港人死香港政府有咩著數

起碼有人管住唔洗周圍播毒

啲人死哂咪冇人屌林奠 你話有冇著數喇

又話全面接收病人醫療嘅

少左人上街

澳門又贏

入去賭場玩兩手先

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

要顧及內地感受呀

【澳門日報消息】明早9時開始，特區政府將調查在澳湖北人士，若有相關病徵必須隔離。治安警察局局長吳錦華表示，根據傳染病防治法規定，若在澳湖北人士有相關病徵又不肯進入隔進離中心，警方將強制帶他們到隔離中心。

行政法務司司長張永春補充，法律訂定強制措施，就不會管遊客“想定唔想，不用理其意見去不去，是依法一定要去”，遊客來澳應要理解到本澳的防疫需要及其自身安全需要，強制措施是由衛生局勸告，若有極端反抗例子唯有動用警力，是法侓允許的。

社會文化司司長歐陽瑜表示，政府每天會公佈湖北來澳人士數目。

贏多單 人地警察機用黎捉病毒 我地警犬用黎捉香港人

黐撚線 幾時開始香港重廢過馬交

佢唔洗死咩

香港尾燈都見唔到

林奠一日唔死 一日都無好日子過

澳門準備gg

佢心腸太差
其實我唔信共產黨乜都限住佢唔比佢做

why

no why

離澳之後咪就係嚟香港

今舖我撐老共 佢自己都雞毛鴨血重得閒理香港咩

說好的任入免費醫？

如果乜野方法都試過都死
我會認命

但若果係而家咁樣不戰不守不走
我一世都會記住呢個政府
我死得唔甘心

搬龍門唔應該係港共強項咩

兩個學一個都無咁灰

睇左咁多消息 估都估到啦

加上五百人離開武漢 那隱藏病者就

澳門地方少 入1000武漢都唔撚掂

香港地方大重應該做啦 搵個山卡啦困住班人容乜易

武漢人=疑似病人=全部捉去隔離營坐監
當然唔使錢啦

痷人治港，乜都要政治正確行先

馬交真係好
又有錢派
又識得捉哂班支那殭屍入集中營

香港快啲效法，如果唔係我哋民間自己捉

exac7ly

澳門呢招高 想搵晒d病患者出黎

起碼可以安心做豬 唔洗連病都要自救

新政府有啲料到

source? 佢唔係話會包澳門人既醫療咩？

佢話澳門本地個案無論咩人都會包醫 但事後如果外地病人有經濟能力會追返條數

香港班高人諗住扮處之泰然、扮淡定

入賭場找數

前日7婆開記招口罩都唔帶

香港同包醫都無分別 班強國人返去重會同你找數咩

做得賭 要追數容乜易

澳門政府大把錢 豪比佢又點話
香港先慘 醫完班野重要明日大嶼再送一萬億上去

人類歷史上最不堪既政府

藍絲不要醫啦

加油呀澳門特首，有競爭先有進步

推到港共政府睇撚到自己有幾廢

車尾燈都睇唔到都可以叫競爭咩

之前唔係好撚大聲話唔比出境係澳門醫？定係知道點大鑊要踢人走？

發燒先唔比出境 而家係趕啲未有病徵嘅走 龍門任佢搬
但係咁先係對待強國人嘅方法

真係老閪都唔走

屌佢直接隔離啦，班仆街上到去又會落黎香港架啦 十四日無病發就踢。

唔走隔住都唔緊要 起碼無得周圍播毒 好似香港咁

唔走就隔 如果班強國人咁仆街你都無符 好似話有成大幾千人

中国国务院最高指示，留岛不留人，
2047之前要全部变成中国人

自己條命都唔要

班人唔返上去，走落嚟香港就pk了

澳門今鋪幾撚fit

人地明哲保身都無得講 香港乜都唔做就真係戇鳩鳩

7婆

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧

澳門

幾時開始香港淪落到澳門都不如

香港: 不可行

離澳又咪姐係走過黎香港

逼港共做野

人地一個新手特首 做野快狠 777食糞

人如其名

柒婆連所謂攞分機會都放棄晒

成家英國證 話知你